想搵返套太空電影，唔記得個名

內容大概係關於一班細路比人捉左去訓練，打太空怪物。

記得最後個主角比人叫左去模擬控制艦隊同班怪物對打，打完之後主角先知場戰爭係真。

有冇巴絲知咩名

卡通？？

Ender's Game.

Trash.

ender's game

Ender's Game

咁快比人秒左 ，唔該哂